2017 dse 中文得2想讀翻上Nursing 求指點

小妹係2017 DSE 中文一個唔小心就2左
放榜個日真係覺得人生無希望
但cc Health studies 都收左我
都叫有機會上翻Nursing
但到今日聽完hs introduction 先記翻起
Nursing council minimum requirement 3322
姐係我中文無3就一世無可能讀到Nursing
咁姐係我依家就要一邊讀Asso 一邊retake
但又真係咁唔好彩中文改制出範文
想問下咁多位大大 如果我考IGCSE 中文可唔可以replace 翻dse 中文個result?
定我頂硬上retake中文

retake中文dse 俾個
考IGCSE 俾個 唔該晒大家

你讀nursing咪又係為錢

走後門囉

IGCSE E or above

其實如果要搵錢的話 我大可以去做秘書 一勞永逸 人工又高
但個人真心鐘情於醫護行業 唔識講 但我好鐘意關於人體 睇住自己照顧既病人康復走出醫院個種幫到人既感覺
護士人工係吸引，但相對都真係好厭惡性既工作
我自己覺得 依家在職既護士人工同佢地既工作量，辛苦既程度絕對成正比
Bro 哩個世界唔係下下都只係為錢

Nursing council 承認？ 請問大大有無經驗or相關經驗

"其實如果要搵錢的話 我大可以去做秘書"
細路女 出過黎社會做未 知唔知秘書做D咩同人工?

定係你係想做有身材會著短裙低胸果D雞先咁講?

辣殺

retake + IGCSE + Asso

身邊有朋友係咁，最後中文3到
IGCSE A* (呢個係弱智既 根本用開中文字好難拎唔到A*)

打錯 大大有無經驗同相關information

一個月10k我幫你補
其實中文要升4唔難，最緊要有心

都做過幾年partime waitress 知道錢唔易搵
但我以我所知秘書都係high pay 既行業
有個auntie 做秘書 2萬幾人工 做到覺得悶quit左
大大可以覺得我岩岩所講、如果要搵錢不如去做秘書 好似不諳世故 9up 串柒柒
但我只係想指出要搵錢唔一定係做護士

我都成日笑柒自己 垃圾又要痴心妄想想讀Nursing
不過我不嬲在校成績都一向不差 2左中文真係意料之外

我連要讀邊幾篇範文都唔知
都唔知從何入手 唉

多謝大大 我都係retake 算啦

一路讀asso 一路retake
祝你好運

我都覺得好2頭唔到岸 讀Asso就係唔想retake
結果自己on9 咁遲先見到3係必需
唉

2萬幾 做左幾多年 點解你會覺得係high pay

Cc health studies fm相認

我識人英文2左入東華 nursing HD, 升番上 degree 好似都得

Hiiiii 我到依家一個fm都唔識 有d驚

gcse囉

！！！！！！今日自己一個on99坐埋一二邊到時唔知點算

但一定記撚得今年就好報igcse
一定易撚過dse好多啦 小一程度黎
讀住asso retake就唔好啦
nursing咁多野讀 又要讀dse 一撚定應付唔黎